今日晏就屯門101食過飯入一入黎

個大波妹好正

10

圖呢

唔會意思，其實我係大波仔

人地同老母食飯唔影啦

影埋人地老母有咩所謂

我覺得條女mk味咁重一定有上連登

事主出現我願意請佢食一年肉燥飯

唔係員工